Написать программу на Python, которая делает следующие действия:

1. Создает 50 zip-архивов, в каждом 100 xml файлов со случайными данными следующей структуры:

<root><var name=’id’ value=’<случайное уникальное строковое значение>’/><var name=’level’ value=’<случайное число от 1 до 100>’/><objects><object name=’<случайное строковое значение>’/><object name=’<случайное строковое значение>’/>…</objects></root>

В тэге objects случайное число (от 1 до 10) вложенных тэгов object.

2. Обрабатывает директорию с полученными zip архивами, разбирает вложенные xml файлы и формирует 2 csv файла:Первый: id, level - по одной строке на каждый xml файлВторой: id, object_name - по отдельной строке для каждого тэга object (получится от 1 до 10 строк на каждый xml файл)
ct
Очень желательно сделать так, чтобы задание 2 эффективно использовало ресурсы многоядерного процессора.
